廢閪三寶已經跌咗一球，其實好撚心寒

插五球又好
插千萬又好
豪宅盤跌幾多其實都無乜感覺
貴價盤上會難，業主本身買得都有實力
投資自住跌唔跌你都唔會同佢擔心

但廢閪三寶呢D
上半年二百幾呎賣近四球
望住萬五蚊呎牛屎地方半危樓都夠膽高追o既
先係最無實力o既人
亦係呢個超長升浪終結前o既受害者

兩公婆打咗十幾年工
啱啱好先儲咗近百萬做兩成上會
加埋少少錢剩返落嚟裝修
呢D 例子數之不盡
佢地望住個尻升o既市
驚有日連廢閪三寶都買唔到
於是合埋眼就高追
諗住間屋柒少少都叫做唔洗做劏房租租

心寒o既係佢地儲咗咁耐o既首期
可能修都未裝完
已經比呢一兩個月o既跌幅蒸發晒

升個陣驚自己可能成世都買唔到
買咗又要擔驚受怕跌到幾時先完
就係呢一代人o既寫照

依啲先係人話

樓市GOGOGO

真正剛需

同條女個個月去日本，好開心
買樓既野順其自然啦

自住驚閪 專家食屎！

2017-2018上半年用400萬買200呎的話莫講話九龍市區既油尖旺
港島既北角炮台山3x年洋樓都買到
係都要比400萬買屯門細單位 仲要買廢閪三寶既人
就好比跟某個財演買bitcoin contract既on9仔一樣
今日唔輸錢 遲早都一定衰on9比人呃哂d錢
根本係人既問題
大撚把on9仔死都要買大西北 死都要買山卡啦先至安樂
死都要信果堆基建可以帶旺大西北
香港由開埠以來一直都係以中環金鐘油尖沙咀為經濟中心
自己懶醒走去買大西北怪得邊個

萬寶利寶麗寶？

成世人都要搭一粒鐘車返工
再食20年M記
生完仲要驚比唔到零用錢個仔

食M 記比人問加唔加大
個心就痛一痛
心諗如果間屋可以加大就好

呢幾年摸頂買垃圾樓我估好多係有實際需要
而正常人都想努力可以有回報 靠自己買到個家
有良知既人根本唔會想樓價gogogo
個班人同炒樓個d真係要死全家

近三年係完全完全無人炒樓 只有上車客同換樓客入市
推高樓價既係辣招搞到人換唔撚到樓同無人願賣樓
完全唔關炒家事

支持

好mean好啜核

完全完全完全 點解你可以咁firm
大把人用哂全家人頭做首置炒啦

近2年好少人炒樓啦on9

on9仔你知唔知咩叫炒樓
摸貨 hold幾個月就賣 呢d叫炒樓
過去兩年買樓要鎖三年 業主仲要成日反價 好多買家要跪求業主放盤 炒條撚啊？

我本身都係話好多自住
係你話完全冇我先同你講冇可能
都唔知你吠乜春
早d開始炒既三年內照放既扣埋稅都賺唔少啦

夠喇！

樓主你有無考慮過保升大業主IT9既感受？

Aa9青山道

多大陸人就旺的話咁上水應該第一個爆升
要買多大陸人既地方點解唔索性買深圳

有人跳樓代表d咩

如果你知樓市會不斷跌， 你會唔會買？

買得呢d樓應該都係又窮又蠢既低端人種，其實唔抵可憐

買唔到樓嘅恐懼累死人
點解要灌輸一定要買
買唔到不得善終
搞到個價唔合理，個個都要頂硬上

有得順其自然既咩？

好過弦海

點解冇人信美國政府印錢 低息搞到全球資產價格暴漲 港樓都係一樣

有人就有炒賣架啦
就算你唔想炒賣，望住個升市唔通你平價賣？

屌明星又好
屌model又好
靚女俾人屌幾多鑊其實都無乜感覺
呢d女好難溝，班友本身溝掂都有實力
有錢靚仔溝唔溝到女你都唔會同佢擔心

但肥閪美極呢D
上半年二百幾磅吊高嚟賣
望住呢d又肥又閪望住都不了都夠膽高追o既
先係最無實力o既人
亦係呢個冇女屌蒙眼狗衝浪潮終結前o既受害者

一個男人打咗十幾年工
啱啱好先夠錢蒙頭入閘溝到條女
加埋少少錢剩返打算結婚
呢D 例子數之不盡
佢地望住個得尻冇閪o既市
驚有日連肥閪美極都溝唔到
於是合埋眼就高追
諗住條女閪少少都叫做唔洗做hehe

心寒o既係佢洗咗咁多o既錢
可能婚都未結
已經見到呢一兩個月有午餐肉就有靚女閪屌

冇女個陣驚自己可能成世都溝唔到
溝咗又要擔驚受怕
就係呢一代毒撚o既寫照

廢閪三寶升得快
跌得仲快

【迷你戶暴跌】屯門「單幢三寶」低見300萬 半年大跌24%

咁保升呢?

由D 人15000呎買大西北就已經知道貧富差距根源係智商... 就算而家3球接貨既都只係火柴的一星火花， 好快就會有280, 250, 200萬成交

其實係幾慘

多少年先會出現一次摸頂
摸左頂既人大概同患絕症既人有同一想法
「點解要揀中我」

早半年d人猛話大西北追落後架喎

心寒？你以為啦，喺282尺嘅私樓入面二人世界不知幾開心

另一半係護士，又就來簽長約
三百萬一層樓既時候，首期只要三十萬

無得住就心寒啦

風險大咁多
升得多就話姐
我有錢 炒鋪炒股唔好
咁多稅 搵到都分大半比政府
升得多既 好多係hold起左好多年先升咁多姐
近年少左好多炒家係事實 但同樣 少左供應 因為二手市場都鎖埋
但 無辣又唔得wo 因為又炒過
最根本都係增加供應 收地 但垃圾政府又官商勾結怕權貴唔做 走去搞大白象又填系島咋麻
發展商炒家仆街極都唔夠政府仆街
發展商分明係要max profit, 但政府就做唔到佢既職責 稅收完一大堆又射比大陸

我都唔明萬5尺買大西北係咩concept

有實際需要都可以租既
比個市場嚇怕左姐 咁就做錯決定一世玩完

其實最令炒家卻步既係ssd同有機會就溢價收既15%

有朋友上年11月用5m買晉海，宜家都未入伙就跌市

帳面仲有找啦ching 咁快擔心
係大西北驚先

咁點樣解釋買樓要分A,B組，A組要買家一次過買2個或以上單位，可以一次過買2個單位都係上車客同換樓客？

長沙灣深水埗差唔多類形仲企得好硬

細價樓 包按既尚悅嶺 市場都消化唔到

係政府仆街咁多年唔起居屋姐

我反而係覺得啲人不斷吹奏樓價只升不跌，港女要樓先結婚，親戚又不斷問你上左車未，會令一個無乜經濟常識嘅人盲目摸頂買而唔係等回落 香港人已經比人洗曬腦覺得點都要有層樓，所以個個都摸頂或者接火棒

點解冇人信中共政府印錢 低息搞到全球資產價格暴漲 港樓都係一樣

港樓升左十四年，全球就印錢印左十年
依家收水同加息港樓咪收皮囉

最好樓市大仆街 根本住係唔應該貴 要負擔得起 唔係大半生供樓
豪宅 傳統港島地段另計
其他地方根本哂氣

沙士
2020
2047

咁你要定義「炒」wo
者賣樓賺錢就係「炒」？
你要定義左先

有錢人多錢過頭買幾間收租又好擺係到又好
你阻止到人點用錢咩？
同埋 政府堆稅已經反映左買賣成本
15%稅都照買你吹佢得賬咩 呢個市場自由買賣嫁wo 人地買得起有咩辦法

樓價低釋放大量購買力 令經濟真正健康成長

咁咪收你多重物業税 越多物業越重税

大把炒家入市喎，係呢期跌又加息，個班炒家先唔入市。
你哋最鍾意既波叔味又係炒樓發達。

其實大家都係咁印
D人迫住要買資產保值

摸貨=炒樓
買住宅長揸收租=炒樓
高位買住宅自位=炒樓

買賣商鋪賺錢=又係炒樓
買賣工廈=又係叫炒樓
整劏場呃鳩班有錢師奶=都係叫炒樓

連登仔眼中總之買賣任何物業 不論長揸短炒 不論住宅定工商廈都係炒樓
最好所有有物業既人都死全家落地獄

連登仔口裏反共 實際上不知幾想學共產黨咁鬥地主搞共產

收皮啦！使你擔心？

on9仔未燃上綱上線，模糊焦點。
係有升值預期之下，大把人唔係為住需要而買賣樓宇。
投資？收租回報一早得2%或者得1.x%喇。無升值預期你估會買？

成班無樓笑人買貴樓，就算平3成呢度都大把人買唔起，仲笑人？顧下自己幾時夠首期把啦

首期?
full pay 廢閪三寶 anytime

過多幾年要諗將來果時你條女就會搵個有錢既男人
到時你錢又冇 又要戴帽
慘了

班供供成日以為淡淡無首期
但係唔知淡淡只係等掃平貨

守20 30年咪又係贏

淡淡以為自己掃到平貨
點知買完再跌10-20%
然後淡淡比更淡既淡淡批鬥同恥笑

3球樓計埋雜費都係四十幾萬
通街都有啦

個個都撈到底咩
跌到啱價位咪買
起碼輸少過摸頂個班

呢樣真
一啲就拎晒啲錢去旅行,駛晒喺外國
一啲就儲儲埋埋唔用錢

仲邊到有炒家買香港樓架

私樓價錢，公屋質素
唯有廢閪三寶俾到你

先唔論經濟同政策影響
我表哥aa 月入8-10萬果種意氣風發樣我真係記一世
我只係知佢有份搞到我買唔到樓
我係垃圾

On9
買樓點先叫啱價？
200萬？150萬？100萬？50萬？

如果人地覺得350-400萬啱價 點解你要笑人 你唔比人地兩公婆月入七八皮？
比你200萬買到
一年後跌到150萬
到持你咪一樣比人笑到面黃
淡淡除左on9仲無邏輯

班on9仔連買樓個過程係點 按揭係乜 印花稅係乜都未搞清
同佢地講都嘥氣

四十幾萬通街有
但壓力測試呢
$30000月入你估人人有？
不過連登仔個個fresh grad五六萬
點會睇得起300萬樓

$30000好多？
當真係多啦 兩個人點都有三萬啦下麻

其實真係好多人隨手拎到幾十萬同百萬出黎
果班有好有淡

睇淡等跌再買
我不嬲都覺得冇問題 人之常情 邊個想比貴啲買野

好友想升我都唔怪佢地
邊有人唔想自己更富有
係就係帳面升值，但心有富有都好啊

所以有錢有cash既人 邊一面都冇問題 立場黎者

但最後果班無錢 户口6位都無既人
你走去笑班業主 笑佢地買貴野 供供
我覺得呢班唔係叫淡友

係賤種
心地差 惜人富貴
點解唔反省下自己呢
唔好諗咩懷才不遇 你係廢就係廢

講完

我講緊一個人搵三萬以上

如果兩公婆夾埋先得三萬幾的話其實無資格買樓 連

升市望住估價打飛機，跌市自住驚閪

夾埋先得三萬幾都買到真係樓爆

咁2人加埋4萬，都過到壓測，首期40個，都買到閪寶既

你都on9 政府就係應該控制有錢人過份投入樓市既資金（炒樓）
各個政府都係咁做保持樓市健康確保人民置業架啦
永遠都有撚屌講炒樓果陣用自由市場黎護航

on9仔
政府已經做左啦 你知唔知辣招係點？
買第二間要比重稅兼極難做按揭
全部物業一買就要鎖三年
有商業契物業既人就算首置買樓都好難做按揭

以你既邏輯 不如叫政府強制迫人賣樓 禁止人買多過一間物業啦 不過到時政府無賣地印花稅利得稅收入 百業蕭條
你條on9仔失業 唔好怨連飯都無得食

-政府就係應該控制有錢人過份投入樓市既資金
吊你個西 共產黨呀？你咁撚叻講下點控制？學大陸咁呀？

-各個政府都係咁做保持樓市健康確保人民置業架啦
加拿大，澳洲，英國 全部自由民選西方國家黎
做咩溫哥華 多倫多 悉尼 倫敦升到D人買唔起樓要訓街呀？

我唔係話要鼓勵人炒樓 只係以事論事
你有本事幾十億身家點舞個市場我都吹你唔賬啦 呢個世界係有錢大晒嫁啦
你咁叻咪講下點控制個價囉 一黎就話人on9 你先on9

一個人搵得三萬蚊都唔會去買樓啦

點會唔得
港島油尖旺市中心地方大把200-300呎單支樓做到30年90%按揭
400萬有找
只不過太多人眼高手低非新樓不買 非大屋苑不買 但又唔諗下自由副身家同收入有限

油麻地富景大廈，筲箕灣太安樓，甚至鰂魚涌太x樓系列，9成應該做到

得果三皮野
做到九成都過唔到壓測喎

加個擔保人已經搞掂啦屌
壓測

個擔保人要上身嫁wo
唔係簽個名咁簡單 擔保果位自己第日買樓都難

呢樣真
舊一代買樓，買地段
新一代買樓，睇個朵

最緊要同friend講你住個棟樓有clubhouse，幾遠唔緊要

跟住放工連玩夜d都唔敢，無尾班車喇，返到去好眼訓呀

心諗

$30000月入
以做90%30年計 壓力測試下可以借到295萬左右
50萬首期就可以買330萬樓（10萬比印花稅同佣金）

連登公屋仔個個廿幾歲月入50k無住屋壓力自稱，可以大大力笑業主25k (但現實唔知 )

講得太好
廢淡中十個有九個都無諗過跌市買樓，純粹想等洗牌，以為自己有得上位

低技術3zero狗呃完老母棺材本做首期之後

仲有28年樓要供

佢要確保佢老母做到85歲

仲要來緊28年佢老母唔好比人炒

將中環金鐘d工調大半返元朗天水圍

你嘅計法係所有收入放入住屋，其他 維持生命開支無計？

你痴老母住村屋失敗者又要FF我失敗
12M樓契走數狗

呃老母錢接火棒買乞衣劏房既傻鳩

咩係廢西三寶

我都都叫火棒咁你訓公廁咋 你老母執垃圾養你

搵自己老豆老母都得啦
當人朋友就唔搵人做壓測啦,佢主動幫都唔好啦

一定唔係保西

3zero就無眼光

呃晒老母棺材本先入到廢西三保之一

你班柒頭話廢西會路

佢重憤怒過話佢老母做雞

你up咩野呀

你又證明下你無接火棒？

唔係唔敢呀？

貼估價上來啦

乞衣

接完火棒又死口唔認仲鳩叫gogogo

你係咪on撚柒鳩 上網大撚把按揭計數機啊死白痴仔

借295萬 一個月先供得$12000
仲有$18000剩
點撚樣維持唔到生命啊？定係你重度智障所以要請幾個工人全天候服務待你所以$18000都唔夠維持開支啊白痴仔？

3zero間乞衣樓出盡全家奶力呃晒老人家棺材本先出到首期

你班人成日話跌跌跌又難怪隻火棒3zero狗咬人喎

上星期六日隻3zero企左成日街出盡地產霸權都乞唔到人落疊買樓

年尾好快比人炒

到時候希望你隻3zero狗個老母生生性性做到85歲供滿層樓先好去呀

貼過啦，你無樓自然唔識睇
12M樓契我就未見過
你隻身敗名裂走數狗，淡友都唔采你，你繼續單機啦柒屈

算吧啦你，想洗板掩飾自己嘅戇尻
走數狗咪阻住人討論啦

討論？

淨係見到成班公屋廢淡撚你隻火棒傻狗咋喎

你繼續單機吠，反正無人理你個失敗者
我就繼續等樓爆，爆左叫醒我

3zero你間乞衣劏房摸正頂接火棒？

放心啦我都唔希望樓爆

而係慢慢陰跌有排你受呀

接左火棒既弱智logic：

3zero，青山道，IT9

樓豬係咪想講心涼

驚就唔好買啦 只升不跌咩 又要買又要嘈